單立文算唔算係香港victor wooten

手結他同活著fifa有得揮

a09

我淨係鐘意佢90年代狂妖長髮look拍電視
千歲情人簡直一絕，華人社會前無古人後無來者

麻木 都有單立文

Bass 單立文